[
    {
        "randomId": 46
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutondagitamugogo mugabo utuye mu ishyamba",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Umuhumetso",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Indarama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Umutumba w'insina",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Ukwezi ku ijuru",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiracunda runete",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Amasaka ku rusyo",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Imirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Impururu z'umutindi",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    }
]